［國難］致習主席：香港警察橫行無忌，有槍有炮，他日作反甚麼辦？

#連登會員愛國者上

811 721

NOW OR NEVER